邊撚個幫燒山Youtube整cover?

屌

屌你老尾痴撚線
燒山冇請錯人, 要加人工

好拿正